是日風向：界票

一票不投建制派

區議會今日開始 黃色已經係建制派

反共就要支持